# **JavaScript** #

Practica hecho en JavaScrip para la materia de Herramientas de Programación Web

### Haciendo uso de operaciones CRUD sobre un grupo ###

* Create
* Read
* Update
* Delete

### Datos del alumno ###

* **Nombre:** Cayetano Herrera Luis Ricardo
* **N/C:** 10161558
* **Carrera:** Ing. Sistemas Computacionales